Facebook 出現技術故障，部分用戶被登出

今天打開 Facebook 時，有發現突然被登出嗎？放心，這不是有駭客搞鬼，而是他們遇上了技術故隌，導致部分用戶被登出。Facebook 指他們已經向受影響用戶發出電郵解釋事件，並進行維修工作。不過似乎不是所有的受影響用戶都收到電郵通知，所以不難想像已經有人在 Twitter 上投訴了吧。

昨天 Google 才因為同類問題重設了 On Hub 用戶資料，使得用家要重新設定路由器設定。所以說，網絡世界真是脆弱無比啊...

經由: Engadget

最近fb好慢